多災多難嘅2020終於就嚟完

然後迎接更慘不忍睹嘅2021

人怪快啲入嚟回覆

白銀御行(有春袋)#370062 四大罪狀 歡迎補充

1. 利用白銀御行嘅名周圍開噁心/冇内容/抄襲嘅po同留噁心/冇内容/抄襲嘅回覆 負面影響動畫輝夜姬想讓人告白

亦有唔少人認同

2. 佢係on9仔濟癲嘅狗 濟癲條道友發表完偉論比人屌到自殺 而會員#370062係濟癲嘅狗

3.五毛級言論: 你唔搞其他人?

講得好 連登就係多得佢 木耳 飲L乜撚M依幾條當連登係FB玩嘅死狗公唔少

4. 恥笑毒撚 佢主人濟癲 老死浮雲 多次恥笑毒撚 話毒撚社會垃圾 反社會人渣 同依班人為伍嘅會員#370062都唔好得去邊 明明自己都係毒撚 正一25仔

FK u 2020

乖

武肺
十二港人
拜登
在囚手足

我聽你講先狙撃你?你唔講我照狙撃你 唔使同我玩心理戰 你愈大反應就知我做嘅野冇錯